// dependencies - versiones - breve descripción
react-router-dom [6.8.1]: 'Esta dependencia agregaga enturtado a las distintas vistas de nuestro proyecto

// como descart e insalar, como correr el local
// DEMO: link 
